票債票償，快d check! 唔好比人取消左選民！

[廣傳]有人無信通知下取消左選民！記得check 完快d 登記返做選民呀，急！登記好簡單，唔會阻你好多時間！

***自己回家申請唔好向街填***

Check link：

不幸重新要申請（REO-1 表格)，下載後填完重新上載，無須地址證明：
[url] //
[/url]